跑馬地狗屋平平安安

多數上等民居附近無狗屋不用聞TG，窮L深水埗話知你鳩放，跑馬地未係最富貴，但勉強算上等卦，狗屋旁棟新樓又多外國人，另一邊仲係油站，鬼都唔敢玩火，養和又多達官貴人強國富商；不過散band無地鐵，大坑道上山仲難，黃泥涌道唔通喱入墳場咩，雲地利道轉連道去返銅鑼灣，雲地利道好窄d樓好貴

818 五大訴求缺一不可